荃灣3架狗車向大窩口方向駛去

3架狗車於大河道一帶打轉